[深宵食堂]黑椒白汁腸仔天使麵

天使麵有腸仔味，腸仔有白汁味，白汁有黑椒味，黑椒又有返天使麵味，唔錯。

邊度有汁

入哂麵同腸

睇落幾高質

當然